全盛時期嘅尖沙咀海防道可以有幾多火車頭？

條大直路又多大陸人又多喼神，個個未學過行路咁，再加埋啲宣傳車/派傳單贈品，已經好辛苦。

啲煙剷火車頭仲一路行一路噴，你超越完一個火車頭，前面仲有一個。